有冇疤迷今朝起身都仲係好傷心？？？

好撚柒牙屌你老味

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入決賽咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入決賽? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講

我為自己隊波感到自豪

樓主真疤狗

你咪巴迷

唔再互屈ok?

心情好肉酸

你唔燈我廠咪得

真係好傷心，比我喺度叫下春，希望咁多位唔好覺得我矯情
小弟本身都係追開屁馬同so9（差d做咗利狗），同時都好欣賞美斯球技，兩年間兩位轉曬去巴，我就開始跟進巴塞波。但係4年前三冠王我都無太大感覺，因為我嗰陣使確實只係中意一堆球星嘅巴塞，唔係真係中意巴塞。
兩年前因為大病住撚左半年院，巴塞同我渡過咗無數個夜晚，我就確確實實認定咗自己係巴塞迷，開始成屋巴塞poster，叫女朋友生日禮物唔使諗直接送波衫。
入到大學之後時間多咗，基本上有巴塞嘅不論咩賽事我都會睇，甚至癲到叫埋女朋友一齊去學西班牙文，諗住遲啲就移民去巴塞，住喺魯營隔離，平日放工就踢拖落街睇波。
呢兩年，有見到我開post嘅人都知，基本上朝早六七點仲喺波台鳩up，贏波就去撚鳩人，輸波就扮其他球迷廢up，為咗睇波，連身體都可以拎去捱。
到今日，我真係開始反思下咁樣做係咪真係值得，我做咗真疤四年，三年八強出局，兩年柒到甩轆，而令我中意巴塞嘅球員一個一個咁離開，馬斯沙維尼馬小白，蘇狗碧基影帝艾巴，到美斯走嘅時候，我怕我真係會頂唔住
真係好想見到希望，好想見到新嘅氣象，變返以前地上最強嘅氣勢，好想享受下做真疤奪歐冠嘅滋味，求下你華狗你不如走啦

你放過牠？

但我冇屈你

你肉酸唔係屈喇掛

師兄撚到世狗勁嬲

係波台就惡 出去就縮

樓上又互含

但你利狗

利巴死雜種

我哋一人po一段